衣家一齊旺-！入黎一齊食旺旺

屌你老母入到黎黑仔行衰運 長期買波開對家 想解毒留言講好話同我講